21歲讀返書

19歲high dip sem 1 之後冇讀(civil gpa 2.x)
之前無讀sem 2嘅學費要補交 想問交完會唔會有之前張成績

諗住九月讀 ME 會唔會好難 好驚過咗兩年空白期唔記得點讀書

好後生啫,有心一定唔遲嘅,好多人30頭先去讀返
學無前後,達者為先

老豆老母、自己供到就有得讀就無問題

屌你 我26歲仲讀緊書

驚閪

Quit U?

放心啦
你本身都唔係點識讀書

俾左錢洗濕左個頭你就知點讀

比咗錢你就知點讀架啦

屌你
我22歲先hd yr1

屌你 我22先FD

21歲講到好似31咁

真......好多人出嚟做完嘢
有唔少都係30歲以上都走去讀HD

31歲講到好似41咁

讀番啦 keep到2.6都可以升埋Thei

無錯，得2.x
但比d心機都會畢到業既

大把人柒下柒下都畢到業
最多retake某幾科

On J我29都讀啦

Hi
24 y2

睇你讀咩科啦
讀有用既野就無問題
吹水科就唔好諗喇

少時讀mechan，大個揸貨van

同我一樣quit civil
之後再讀ive 升ugc

我27都係讀緊